禮拜尾鳳凰徑全走 (如無意外)

全程3日

Day1 梅窩 - 昂坪
Day 2 昂坪 - 狗嶺涌
Day3 狗嶺涌 - 梅窩

各位巴打有冇建議 同埋邊度補給